覺唔覺窮人同中產/富人最大分別唔係能力而係金錢觀

如題 認同請正皮

負皮我俾的！開埋D垃圾post !

西利 你已經係神